政苦工買村屋最盡可以借到幾多？

想問下有無銀行巴絲打可以答一答我
假設個底無花，一間正正常常村屋
公墓員/紀律部隊想買村屋可以借幾多？ 首期又要幾多？

村屋預借5成啦

屋苑式做到7-8成都幾高 但首期高好多就一定啦 配套設施好咁多 而家唯入睇下一條條村個堆屋先 唔該巴打你先

400萬樓下最盡8~9成
700萬樓下6成

但係村屋唔係好多時會估唔足價咩？

當買一層地下/頂樓連天台， 計佢450萬，當佢係類似馬游塘村呢類村屋，你覺得可以借幾多

你當350萬左右
btw你過唔過到壓力測試先